[今日喜事多鑼鑼！！！] 車路士球迷熱身賽討論區

Hawk's Group

拉傑迪都識First time fitness

尾段個陣係咪已經將最廢嘅放晒出嚟

牙朗助攻牙巴

球健康射靚到

踢得唔錯

巴仔屈機到

避波係咪蘇馬嚟

梅花簡竹咁贏輸 下場輸比reading

左仔有助攻了？

20 20 21

咁都有個飛機杯捧

有杯捧

下年歐聯應該都係我地同皇馬之爭
可以搵定bar包場睇

撚狗第一個盃

飛機杯

原來有杯仔拎

一年一冠

一場過都有盃？

今日真係開心

盃已捧，今季目標已經達成

屌

太易玩了

撚8+1目標已經達成

目標已達

Book 左巴士了，有冇手足要報定名先

可以準備下季

準備歐聯5連霸了

踩住夏狗拎歐聯
等條25仔含光頭撚含得咁爽

洗唔洗開個post呀
得果兩頁

車迷真幸福，一年一杯

kenedy為車路士帶黎好運

兩邊都未出10號球員 今場唔計

咁快就捧盃 唔反撚狗了

出完咪一撚樣 論技術安高兩班

今季第一盃

獎品？

鼠囝？

Good topic

我地有安嘅半場就炒緊對面789啦

W10

真世三

L8 咁快捧盃
L8打疤狗果然特別落力

今年可以收貨了！

唔通會第一個唔會俾車迷稱呼做9嘅教練
摩狗
安狗
沙狗
干狗

未官宣番黎教已經叫緊做林狗啦

開季1個月內一定個個都林狗林狗咁叫

安sir 都有人狗化？
人地最無辜

領隊kepa 又輸手短

雷狗pr真係好勁

可以在那翻看?

法比去咗MM度留言

Pulisic俾想像勁好多

我成日覺得佢向多仔冇得踢係因為佢走所以唔出佢

隻夏狗走得好 成撚日霸住個波係到妹

出腳快又唔妹波拖慢節奏將來又可以去鍠接世三班

安神可否不要老

其實今季好似樂觀D
雖然世三走左 但好似有好多可能性
美國隊長 mm rj 切 大袋 abraham
仲有D歸隊既zouma等等

唔似得之前轉會窗
高佬雲係倫敦上空都u turn然後買咩bakayoko

華錫同佐仔幾夾

上場波屌到拆天，而家又180度轉，咪咁肉酸啦

咁好正常
而且Sancho又真係勁

但又冇理由唔出簡迪

毒狗已成雞肋
可以賣去鈀狗

支持

THANK YOU

Carefreeyouth

Chelsea fans! The wait is nearly over! When he’s back from holiday 📝 #CHOstays

Bbc, times都報左了

林狗又做到嘢

Zouma 適合打撚狗呢隻波
希望唔好令我地失望

大袋狗人心不足蛇吞象！！

拎完青年歐聯之後幾年就拎歐聯
諗起都興奮！！！！！！

大袋好好跟大佬學野

成個智障咁

成100k週薪，唔怪得

🗣Frank Lampard

💬I really liked Mateo Kovacic last year and I watched him a lot. When you say he had a difficult season I kind of get that, but at the same time I saw lots of things in his game that I really like.

💬I want to work with Mateo Kovacic and I want to help him to improve and improve. There's so much talent there, I really like him.

撚sir迷高

好難唔迷 最on9係俾老鼠用左佢個名

✍️Simon Johnson

Am told #cfc will be looking to loan out #Tomori again next season. Won't go back to #dcfc though. Plan is to test him at next level. Has had offers from clubs in Premier League, Bundesliga and Portugal. A sale is very unlikely at this stage.

➡️ #cfc's four centre halfs are going to be #Luiz, #Rudiger, #Christensen and #Zouma so little chance for #Tomori to play and develop. Still rated by the club and #Lampard though and want to see him tested at the next level.

Matt Law話係英超球隊

都好既，真係無位比佢住

支持邊個著 下季10 號？

安
袋

借到英超最好

今年就拎真英超冠軍！！！！！

美隊

Moses

180k

Skysports fake news 跟隊記者由頭到尾都係報100k

18歲180k你估佢係包皮啊

睇一個人講幾句嘢
大概都會知道佢係咩料子
盡量搵好嘢講，講嘢圓滑
唔會開口夾著脷，吓吓得罪周圍同自己人
周圍辣著火頭，得罪人多，稱呼人少
呢啲係智慧

真心，kepa輸好多呢d波

Abraham 9號

做乜屌我地傳奇摩蛇

只有青訓可以破魔咒！

驚第一場立即斷腳

踢左第一場啦

夏狗斷先

Abraham: "I'm honoured to wear the No 9 at #Chelsea. I spoke to the manager and he asked me if I was ready to take it. I said, 'Yeah, I'm ready’.” #CFC

Abraham: "I'm glad he offered it to me. I've heard all the rubbish about the No 9, but I'm here to play my game and do my best.”

我要搭地鐵！

Speaking to Brazilian TV show Desimpedidos, Willian claimed: ‘I was offered the number 10 jersey ahead of next season and I will take it.’ Willian has warn the No.22 shirt throughout his Chelsea career but Lampard refuted the claim of the 30-year-old, who played a part in Brazil’s recent Copa America success, and confirmed he is yet to make up his mind.
‘There’s no confirmation on that decision,’ he said after Chelea’s 2-1 win over Barcelona in Japan. ‘It will be taken in due course. Hopefully his return to training date will be early August.’

Tomori 求下你快d借走

琴晚隊車仔唔錯，比想像中好

呢排少睇車news
乞衣頭係咪借左去德甲個隊紅牛？

7 Christian Pulisic
8 Ruben Loftus cheek
9 Tammy Abraham
10 Mason Mount
11 Hudson Odoi

係

咁快比晒d 重要號碼新仔，遲下個個都變晒大袋，一唔順意就走，同埋再下季有球星入黎，到時要d 新仔攞返個no. 出黎就好肉酸

尼馬幾時過黎車狗 同安仔甲埋做車仔雙魔翼?

尼馬都要做柒頭安條𡃁 着11號

美隊幾勁 ，MM幾對板

其實都唔係好重要

尼馬過黎跟柒頭安學下野 到柒頭安榮休先過件10號比佢

琴晚嗰禁區頂防守廢到

要不是領隊上身

應該係咁耐以黎 車青訓借得最好既一次
借去紅牛真心有前途

zouma舊年好d

asensio斷十字

幾時到夏狗

Zouma呢單都唔錯 打到入到國家隊
不過佢唔係青訓
以前個d青訓 借埋去荷蘭垃圾聯賽 兩三年變埋失蹤人口
Ake, 查路巴同切借完去英超同意甲就上位

睇漏咗青訓
希望牙含做到天神翻版

希望夠出場時間

✍️Nizaar Kinsella

James is set to be retained by Lampard alongside fellow academy graduates Mason Mount and Tammy Abraham as he builds his squad at Stamford Bridge.

RJ係撚sir計劃中

牙梅去左西甲都成碌柒咁

班拿約都著過10號

琴晚冇睇，譚仔表現係咪好過牙衣

yes

譚仔炒咗一球大叉燒

原來官app個精華都鎖國
隔半日先俾睇巴撚閉

我仲以為我有問題先睇唔到添

description有寫

Tammy
Pulisic Mount/cheek odoi
Jorginho kovacic/kante
Emerson luiz rudiger/Christensen James
Kepa

琴日睇完對疤 有啲驚kante進攻上冇kovacic咁好 琴日kovacic同佐仔好夾 one two 走位 one touch俾波都好好

右腳交左腳再篤入

琴晚朗狗啲比波出波好似勁咗 係咪幻覺

柒頭安轉咗10號???

咁後生斷十字
係咪可以宣佈收皮

Kepa仲高過25古

友賽贏d垃圾隊都好j

尋日疤幾球下路波都好近磅
如果係傳奇古圖我驚又通大細

下場friendly係幾時同對咩

page1

鏝對傑志幾點 會唔會有台播

8pm tonight

拜狗班高層之前仲串柒柒

其實佢唔斷腳應該已經走撚左
條賤種養唔熟！

唔計佢球大叉燒，佢入果球其實過得幾冷靜，做支點d one two 都唔錯，仲比pedro怒射左一下

j5 k17 d互傳係好好j，但係禁區頂d防守都係
小毒毒是不可或缺的

丹麥女人兩年慕遜加柏踢埋歐聯咪又係碌柒

高大英人青訓前鋒

牙衣

牙含咁霸氣點可以拎丹麥妹比

Willian two year deal⏳
@Carefreeyouth

best news in this transfer window.

8pm rthk 31
好似係

件jacket真係

Kepa同古狗個身高掉轉既話
古狗連幫kepa挽鞋既資格都冇

接班人

只得audio?

件training kit好撚靚 靚過主場同作客波衫

隔黎po問過 應該有得睇
電視冇就rthk網上睇

手短仔

乞衣頭自信撚 希望學到野

電視無

今晚conte對sarri

支持干地
支持沙利

問題係連荷蘭都踢唔掂，好打有限

干爹

希望瘋狂干狗教訓背叛者煙狗

今晚睇干爹打殘25沙狗

我唔信180k 真既話係全隊第二高

直覺話我知
簽完後會學夏狗成日叫春

屌你老母
close/ about to/ almost done
即係永遠都未撚簽

佢憑乜

快撚d躝算啦
日撚日都見到佢d續約news煩撚到仆街
反正個人二五底續完約之後肯定都會好似古狗咁玩野

夏薩臨走都只係200k,宜家咁睇好似好抵

跟隊果班全部報100k
sky 9up

乜柒貢獻都未有 仲要有幾場睇得出未夠班 真係憑乜野係度扭屎忽

有場對痢
完全無作為，突破都做唔到
就半場後收皮

三中場 k7 cdm k17 j5 cm

高狗應該唔會打果個位了
Mount/Barkley/RLC

中場真係多選擇到

呢條中場真係禁住皇馬黎屌！

原來85有7：50

分分鐘巴利又可以上返位 世三

會唔會mute聲架

大袋終於續約但人工

阿狗都和到皇馬 我地踢西甲應該長期冠軍

請相信odoi!

同飲水同人工

夏狗 斷腳吧

rj真係吹大左
賣沙巴狗留rj就=賣夏狗要美國仔咁

有無巴打扯咗?

初代美國仔Miazga再借reading
我地下場對手

仲有個第二代kyle scott去左邊

Kyle scott係美國咩free咗去紐狗

自膠

干爹對沙爹撐邊個好

干爹no doubt

乞衣祖正選陣
國米連正前鋒都無 打西咩

✍️Simon Johnson

Chelsea are considering allowing Davide Zappacosta to leave on loan so that Reece James can be the main back-up to right-back Cesar Azpilicueta.

睇呢兩隊踢有種好親切嘅感覺

全正選上場咪又係比熱狗撚

沙狗

沙利

下季點排好

同干爹奶鞋底都未夠班

干地

干地軍訓下班人真係好搏

事實證明沙狗成手好牌都可以踢出垃圾味道

支持干地用普通牌+有料既領隊 打贏 成手A但唔識足球既垃圾沙狗

證明訓練強度好重要

Nizaar Kinsella

Lewis Baker will be in the Fortuna Dusseldorf squad to face Rayo Vallecano this afternoon. Marina and Eddie Newton were instrumental in the choice to turn down the Championship. ✔️#CFC

RB Leipzig have no option to buy on Ethan Ampadu's loan. Obviously, he is very highly rated by Chelsea boss Frank Lampard. #CFC #RBL

原來真係唔關人腳事

大球場好吉下

西瓜連件9號都無埋 陰公

對手太弱係真 如果兩隊英超實多人好多

干爹咁既人腳都屌打煙狗 還我干爹dllm西女人

如果唔係大帝文化根深蒂固
同埋閪高層

干地真係可以拎普通牌都打造到個強勢

機動性強既沙利波

鏝香港唔多fans

祖好多老嘢

鏝對傑咁多空凳

有冇一半

未拎過歐聯嘅山寨隊對U40何君妖童子軍隊

想起8年前
香港藍衫多到呢

鏝都唔打真軍啦

飛剷係咪傻撚咗

個場咁吉

輕鬆到

星期三搞實少人d

干地屌打沙利

祖狗除左開頭阿朗個腳 射過波未

哥狗真係比足哂面

有冇link睇鏝城

邊個著左？

證明真係踢Hazard一個

sarri 拎唔拎到意甲...

又借

兩射一中 上場對熱狗一收阿朗cup上cup都夠柒

放手比呀朗教可能仲勁

沙利比祖球迷狗化未

2隊友賽做咩踢到上哂火咁

咁先正

話哂都叫國家打呲

請呢隊車爆唔爆到場

難

無安仔唔爆好正常，當年都係有費托先多女睇。

唔係對傑志 對中上遊都可能爆到既

牙朗今年真係開始有老嘅感覺

阿朗柒左

年年季初都咁講
條友而家識得留前鬥後

感覺好似鈍左好多咁

asensio confirm ACL+半月板
係咪收咧

Fortuna add that there is an option to buy.

干sir㩒到沙狗過唔到半場

想當年仲吹到佢青訓第一人

前幾年歐國杯講到呢家
要睇佢踢歐聯先見真章

龍虎切 殺龍霸 先到比卡超
青訓第三人

Huddersfield Town are among the Championship clubs keen on signing Trevoh Chalobah and they want to secure him on a permanent deal from Chelsea.

The 20-year-old is highly rated at Stamford Bridge but a permanent deal could be struck regardless as he has less than two years remaining on his contract.

Chelsea do have the option to loan Chalobah instead, but they would also try to extend his contract before sending him out for another season.

達哥你想點撚樣

痴線
保方救返沙狗條命

痴撚線保方

當時青訓去到荷甲都幾有希望

雙弓，有遠射
點知最後搞到咁

多謝你地

有無link?

保方係咪食左禁藥
差唔多球球捉晒路 仲要撲到
仲癲過12年歐聯施治

完場啦
啱啱射完12碼

咩比數？

全場1:1
12m4:3
Total 保方朋友隊5:4干sir

咩人走落球場？CCTV睇唔到

干狗又柒

真係好仆街 完全唔影唔提

屌佢tvb影大頭

見到有個著車仔衫

場內外係咁唱歌

事實勝於雄辯

沙利>干地

下年如果意甲斷攬輸比干地，沙狗切定腹都得

認真 祖狗有可能輸聯賽咩

伊卡迪都去埋祖
你邊個打起佢買邊個
意甲拜仁咁嘅款點有得輸

PSG have agreed a £28m fee with Everton for midfielder Idrissa Gueye. (Sky Sports)

咁平
PSG即係唔要baka啦

干狗事實就係失敗者一個，連登仔不願面對
打得好又點 咪又係輸
睇下佢幾時又發爛渣走人

老實說 唔輪到我地話佢失敗
話哂都一個英超 一個足總盃
做人唔好忘本

係！

羅馬主將尼恩高蘭承認，獲得車路士青睞，但重申自己在羅馬過得很開心，已經拒絕了干地的邀請。

干地教車個時明明迷佢 點解有得用個時就雪左

有option to buy

煙狗都唔用契仔恩啦

咁就3年
腦海中仲有干1干2沙狗開季既畫面

30歲

頭先正選

港毒之父又出膠post

雖然我笑左

不得不承認 傑志已經超越左車路士

西班牙同香港嘅達狗都係垃撚圾

講得好！！

但上年開季唔係沙狗係干3

依家人在英國 諗緊去唔去車仔主場參觀 係唔係一定要book 無得walk-in join ?

有得walk in，我上年都係walk in join tour

夏2

屌啦星 奧狗續約都要拍荷里活大製作片呀？

咁傑志贏巴塞無難度啦

岩岩先放出黎

本身係狗點樣狗化

車路士中場佐真奴（Jorginho）一直被球迷調侃為沙利（M.Sarri）的‘親生仔’。上季，沙利將佐真奴從意甲帶到了英超，在質疑聲中將他扶成了絕對主力。佐真奴的表現受到了不少質疑，沙利一直力捧。不過隨著沙利回到意甲，將佐真奴留在了英超，兩人的關係似乎也不那麼和睦了。
佐真奴接受採訪時說：「沙利曾是我的教練，但他不是我的朋友。我們一起合作了四年，但那已經是過去的事情了，現在我的生活迎來新的篇章，我很期待接下來的旅途。」

沙利 多謝你

Jorginho: "I will be there to control and to organise the team. I will stay in the middle and my team-mates can go to attack. I don’t know [if I will get more goals and assists], we will see."

“[My current role] is new for me but I like it, I have more space to create. I am more free so I can do many things with my creativity so I like it."

佐: 25沙 背叛拿玻里 恥與為伍

比人塔咗？

迷佐了 新沙維

上年已經有留意打比郡,發覺林8好識同球員保持良好關係,就算冇乜得踢果D球員都冇投訴

輩份咁高，邊個有資格 攪佢

巴打冇事嗎?

尋日現場睇迪布尼 真係好Q勁
有傳中 ，有技術 ，體位

車狗 無左LKK 根本不可惜 ，無左迪布尼真係走漏眼好緊要

有佐仔就夠

沙利曾是我的教練，但他不是我的朋友。

割蓆

Kepa收兩份人工
球員+教練 高d好合理

25古真係追撚含

痾畢甩點解咁高

成日覺得英超人工係高過西甲

咪住

係身價定轉會廢黎。。。
邊係人工

加利仔亨利都輩份高,咪又係教到碌柒咁

享利教阿記應該無人敢郁佢

加利仔華西識佢老鼠

踢波勁唔代表有腦教波
林伯睇得出有d計不過經驗不足

黑人做唔到教練

黑人得yaya適合教波

Barkley>kovacic

oblak最貴好出奇咩
個表唔關人工事

比上面fake左

享利我覺得ok
但要比佢學下野

同埋個隊摩納哥完全係大伏黎

我講緊林8係打比既教練時期,打比又識林8老鼠咩

享利慢慢教青年隊學下野先啦
之後話佢教摩 發脾氣，教教下變左自己係到踢

唔係走漏眼 係摩佬

點解佢唔拆埋獌先走

喺返英國球壇點都好過西班牙

所以佢識做嘅 就早啲遞紙
廢事歐超盃出醜

希望佢今晚躝

3點前好躝 最好帶埋佢堆接班人走

譚仔入波吹奏二頁
傳奇巴狗入波成班話負碌得半頁
你班人

全隊最強中場

當吾王冇到?

新林8

真。新林伯

其實有邊個會比45蚊黎睇呢季咁災難級既演出

唔買=fake bike

J下金章安同收熱狗皮都幾正

睇安神罰球show都值回票價啦

警狗記者會條友幾似沙sir

一樣都是垃圾來

Ching你又反返沙

屌拿聲
.柒頭安2年約
睇黎真係係車掛靴

✍️Simon Johnson

Chelsea are set to confirm they have reached an agreement with Willian to extend his contract by another year. #2021

下年賣

即係最終都係marina勝利
安想續兩年，依家淨係續多一年

掃金章大使

willian true legend

Meanwhile, Pedro is another veteran who would like to discuss a new deal. The Spain international also has just one year left and will be 33 by the time the 2020-21 campaign kicks off.

兩個本身都係2020完

老人院

驚佢今年跌好多
打後備應該就得嘅

熱狗做咩係咁送禮

拎撚咗杯啦 仲要騎撚住死疤狗拎

10號安

賽前有d英超對手 操下狀態跟返節奏都幾好

屌奶星獌狗勁到
隻james同綠木

好似有暗湧

麥當米拿真係唔差

想續 但又話想返鄉下踢波

Kane

打埋呢季俾佢free走啦
我地下年有mbappe

打交

死熱狗使唔使咁呀

熱狗

呢d波都勇武

點解車唔玩icc

話時話原來轉會剩番10幾日
都幾快完

熱狗Friendly都咁仆街

好撚慶幸友賽唔駛對住熱狗
唔係美國仔實俾班mma收皮

證明son真核

施素高真係無腦架

廢事比其他隊知隊波咁廢

Kane 作用好似越黎越細

傷完好似食咗屎咁

人地唔請啲咁廢嘅球隊

icc得班垃圾球會玩
最強球隊車利鏝都無參加

😂👌🏼

國際冠軍杯 係比d無冠軍球隊玩

正解

ho ball

咁都唔紅 熱身賽都咁勇武

痴撚線

mma

Sarriball 分析

少林足球

另一個旁述邊個黎
係咁串未來熱冇冠

咁都入

黑奴卡古係咪走硬

佢套模式
除左雷斯d長傳
其他都冇咩點見過咁濟

回家吧

班茂利成日企定定咁就算套sarriball幾有料都冇用

今年已首奪一冠

你嗰名 車路士Legend

打敗歐洲勁旅勇奪大耳杯！

基奧特：「我們正在制定無球狀態下時的戰術，改踢4231戰術後，我們必須更好的互相瞭解。」

又睇下今季無球走位係點

高華錫同施巴路斯比
邊個勁啲

單就天賦後者冇得比

沵

離開車狗 = 25叛徒
必反!

友盡賽

唔好俾獌買到bruno

Willian

達狗同吉魯永遠勢不兩立

吓

Everton have told Crystal Palace they are prepared to pay £60 million plus striker Cenk Tosun for Wilfired Zaha, but fear they could miss out to Chelsea.

Telegraph Sport understands that Chelsea are weighing up a bid for Zaha that would take him to Stamford Bridge once the club have served their transfer ban.

就快全隊力架
好似暴聯咁

Z10

有位比佢踢咩？

前題係柏度同豬蛇下年走

佢兩個下年唔走都應該剩係出到盃賽
時日太快

柏度下年走啦 time to say goodbye
豬蛇再觀望，始終skill set太特別

德甲開始係咁打英人主意(不論借/買)

博二手價高啩

如果今年有得買人 柏度應該要執包袱
上季進攻廢到 不過仲有火 會番黎熱血防守

兩翼自己搵食 打 hazard fc 關SORRY波撚事咩
大部分時間都係 世三 安切入再射 ，個中鋒跟唔上
中鋒西瓜太慢跟唔到節奏，有好D既豬腦唔用，死攬佢隻契仔

兩邊翼衛一係 阿朗 SLOW 一係唔識出波 ，
好多時世三拉到空位 ，阿朗SLOW 都係ON99 唔知做咩

中間仲好笑，一係垃圾波牛唔識走位，一係高華錫 唔識攻
唔係用切一早收左皮

車狗最大問題係 兩邊後衛太廢
阿朗SLOW ，EMERSON ，ZAPPCOSTA 全部9流
AZP 已經跌緊

Tammy
Pulisic cheek odoi
Jorginho kante
Emerson luiz rudiger James
Kepa

Giroud
Willian Mount Pedro
Kovacic barkey
Maasten Christensen zouma azp
Caba

打起左
高價賣返英超

我諗呢年azp都應該會先過rj嘅嘅

話曬大傷完 azp又係隊長

就算打唔起
好似Barkley之流都可以高價賣返英超
因為聽講如果脫歐後每隊要Cut 3個外援同注冊12個本土球員
而車仔本土球員使用率得7%
真係要留多D潛力英人準備脫歐

青訓入面多

巴鳩利應該打攻中位最岩佢
不過要同cheek 同埋mm 爭位

現場睇過巴鳩利 d防守廢撚到不過d盤扭係幾好 同射波都準

真心，巴9利踢攻中，真係好勁

事實

搵巴克利攻中 我寧願簽番oscar

高狗真係第一日已經當自己permanent
所以份約應該係有option

True bike

尊重啦 巴克利都有8成林伯實力

今年要靠巴仔擔大旗了

而家個撚伯嘅5成都未必有

呢個真 oscar進攻無料 都起碼做到工兵搶下

其實高狗打CAM得唔得

搵件不射男打cam

大袋夠膽死同我安爭10號

巴鳩利，打41212個副鋒，可能勁過巴舒
反正呢家林伯有433同41212兩個陣係手

阿切出返來 巴鳩利去同飲水一齊飲水啦
唔洗煩

赫臣奧度爾的代表要求車路士將10號球衣送給他的客戶，作為和車路士談判五年新合約的一部分

估唔到阿狗學我地原陣開季
唔夠人用都買完再借返返去

屌，死大袋狗

好心高狗留番長D頭髮 明明以前幾型

剷青好東歐扒手feel

有三成都偷笑

今年巴仔數據應該會有雙十

巴卡 巴舒阿姨 巴鳩利

呢三個幫佢成季加埋d入波
仲少過e-kids會考果5分

有無米5?

新組合 大三巴

sarri ball vs Team K League

佢真係純cm黎 咩都有d咁
但就係冇咩射門慾，向前推動都一般
反而係控制節奏用

個人睇法啦佢要有人同佢打配合

三球了

fuck Sarri ball~~~~~

pepe

痴撚線祖記都玩得死

對面係咪K league明星隊?

Napoli?

無左佐真奴
Sorry ball什麼都不是

沙利連蛆狗都可以搞到變廢咁撚勁

上面個理性分析仲話祖記好適合sorry ball

坦白講對面比想像中勁
啲反擊同傳波都幾順下

對面好勁

其實隻碟有咩睇

安

我意思係精華 訪問等定係咩

屌你老母夏狗呢下真係證明車狗同蝗狗完全唔同層次
一轉會就即刻做cover athlete

唔買fifa了

同埋同我地打日本仔果場一樣
人地已經打到季中 hot哂

下年到安啦

我無記錯嘅話呢個唔係英超版咩？

2019年喇
洗鬼靠fifa先證明層次唔同

唔錫章

世一世二去晒pes
Fifa唔搵世三搵邊個

屌你老母夏狗！

屌你老母死25夏狗 快啲斷哂兩隻腳

其實幾多人想夏狗斷腳
想
唔想

Eden Hazard on Christian Pulisic -

“He can be one of the best in the future for sure.

”He can be (a star). Now he’s at one of the best clubs in the world.

“He’s a proper player. He can play football.”

關你撚事

踢你既蝗狗啦 垃圾

連愛狗都起新球場

各位兄弟今日萬事小心

You're an improper player.

沙皮

莫拉達

食完早餐就見到2：0

岩岩起身睇，夏狗有冇出

3：0

施丹玩留力？
半場比下體會禁住黎開大

半場輕鬆30

又一粒

希望鍠狗重蹈06年覆轍
搶曬d球星返黎打燒味

joao felix好掂
練好d對抗性就得

夏神真慘

傳奇今日要比人中出幾多球

皇馬既訓練比車路士高質，又真係高質好多既

屌原來有出古狗
咁半場食3粒即刻正常返

4球

Diego Costa

卡吐訓撚著咗

見失4粒都知出傳奇

邊估到施丹都係賊船黎

夏狗有人唔做去做狗

4粒

古狗嗶嗶

車路士既訓練垃圾
睇過睇過

2017年
馬體會 1:2 車路士

哥斯達

會唔會半場6粒

條防線唔見左咁

d波去哂右路夏狗無波

射親都有，垃圾

沙皮正常踢波勁到

白衫

老鼠 = 屠阿、鍠專家

夏狗

死古狗呢球又比佢救到

皇馬再柒都要支持夏神

拉莫斯膠到 又中柱

車幾時先有返沙皮質素既前鋒

死得其所

把握力射術好top 垃圾車而家個班算啦

Captain America

(半季）

爛聲個個旁述係咁講錯 把聲又難聽

半季都夠做

世三好似無落場咁 會唔會變第二個全能到仆街

傳奇古圖成隻鵪鶉咁
班後防咁爆法聲都唔聲

唔會嘅
依家問題係佢掂波太少，佢打法就要上腳

鍠咁多大佬山頭主義 世三埋唔到堆無波踢咁

佢要隊波圍住佢嚟踢先有嘢睇 好似小花個啲咁

12m

哥斯達真係好撚癲

12m對傳奇古圖嚟講同失波無分別

皇馬

賤種隊

抵撚死夏狗

離開車路士的下場

祝佢一沉不起

而家唔使斷腳了

擺明比班大佬撚啦 都無波上到腳

睇古圖係咁失波個心好撚涼

但見到hazard咁沉

沙皮 夏狗 回家吧

其實鍠條防線會唔會太廢

雖然知佢仆街 但好掛住沙皮

8中5入

沙皮🎩🎩🎩

有車仔傳奇唔做去皇緊做狗

垃圾快回垃圾車

馬體買班人 完全唔似岩岩入隊

鍠馬呢啲賤種球隊靠黑靠茅 踢個啲球員個個都不得好死

felix真係經驗不足連傳奇古圖中門大開都唔識
12m前果球射地波通大細就入咗啦

Cup個下好靚 佢入左沙皮無帽帶啦

下體d波仲爽過有基沙文嗰陣

高價接收夏狗50m

卡吐條76

又入

哥狗

蝗迷後悔未

馬體個新仔

沙皮真係好正

Dc9好似對皇特別勁
上季好似一野爆贏仲踢爆拉狗

離開車路士既下場

返工無得睇，想問下Jovic踢成點

沙皮4球

6比1？無野呀

DC

沙皮狗好撚型

波皮都無乜掂就換走咗

古圖又柒，姐係迫我J Kepa姐

踢到鏝城 傑志咁

哥斯達真係
回家ok？

傳奇被拿華斯換走左
冇得睇啦

屌想睇沙皮玩弄sorryball

古圖狗

手長就救到波

1:7

皇家馬德里門將古圖斯最近接受了專訪，他在訪問中他，表示大家都很清楚誰是球隊的一號門將。

「我認為，現在我們清楚的知道，誰才是一號門將，我感覺我比以往任何時候都更強大。」

下半場換走左啦

7:1

馬些路表示：仆你個街又1：7

見唔見到馬體有條友帶眼罩??

白衫柒出國際

差d又一粒

差啲

如果係25古就輸左

又差d 我睇緊d咩

Dllm 沙皮 大四喜

恭喜 夏狗破左最差紀錄
以為6-0最差

點知

又差啲 cls

好比面

2:7

夏狗想回家而家仲有得傾 自由諗

追吓又一球

放水mode咁

Who need hazard?

Hazard想回家就自己um荷包

女人一齊攞境陣興

Chelsea Legend

有259=0-5
無259=3-2

有夏9=1-6
無夏9=2-1

達單刀又柒西女人贏曬

皇家馬德里門將古圖斯最近接受了專訪，他在訪問中他，表示大家都很清楚誰是球隊的一號門將。

古圖斯表示：「我很注意自己的身體，上季結束時，我的脂肪含量是百分之八點八，而現在已經降到了八點一。我覺得自己比以往更強壯，在度過了一個月的假期來說，這是很難得的。」

「我認為，現在我們清楚的知道，誰才是一號門將，我感覺我比以往任何時候都更強大。」

半場五球

唔換走既話應該會破個人記錄

Zinedine Zidane: “This was a friendly and for Atlético Madrid it was not. I am convinced that this team will do good things this season.”

Match

傳奇古圖

宜家入元朗踢波，以後做傳奇定達狗就睇呢次

懷念古圖

各位手足今日小心，緊記be water！兄弟爬山！

古圖忍辱負重不斷屌鳩車仔 但就失波失多過以前傳奇！

沙皮狗又返生

沙皮狗FIT撚到

大家今日小心

tvb條友: 著白衫真係唔同啲

各位萬事小心

一陣買埋隻普巴番黎，我驚夏9 波都見唔到 個個都要hold 波

沙皮狗回家ok?

嬲到

回來吧 夏世三 讓我再有意思好嗎

皇馬最大幫仲係葡文同西文

夏狗兩樣都唔識係難搞d，佢好似法文區比利時人黎

白衫佬今日大敗!

笑死人咩傳奇古圖斯

延伸閱讀
碼頭咕哩古圖斯：人人都清楚知道我才是皇馬首席門神

係皇馬咁高水平訓練 練左一年既古狗
訓左無睇半場失左幾多球

何解 圖斯失波依舊上場

睇住25圖比人中出

Please don’t

25夏都算柒 離開隊如日中天既球會 上左隊賊船

夏狗準備好係歐聯比我地屌屎忽啦

原來沙利又贏唔到

離開車路士嘅都無好結果

我直入元朗

直入唔到，仲塞緊車

係車個時好想摵甩個章

手腳們小心

死黑警保黑社會就咁撚落力

阿狗傾Pepe
獌狗換dybala

唔打了

@bbcsport_david
Arsenal have reached an agreement with Lille to sign Ivory Coast winger Nicolas Pepe for ~€80m, paid by instalments to fit #AFC budget. 5yr deal, agent agreement still needed but set to be closed in next 24/48hrs. Napoli also have agreement with #LOSC but agent rejected proposal

阿狗咁有錢

車仔會唔會第六都無

劍指歐聯

多件Pepe 差幾遠

JUVE TO OFFER DYBALA FOR LUKAKU

Juventus are prepared to offer Paulo Dybala to Manchester United as they step up their pursuit of Romelu Lukaku, according to Sky sources.

The Serie A champions are ready to move swiftly in the transfer market to sign the Belgium international, though it is unclear at this stage whether Dybala would agree to move to Old Trafford.

Juve are set rival Inter Milan, who have struggled to meet United’s valuation for the striker, with a significant challenge for Lukaku’s signature.

祖買咁多前 搞咩

Icardi 去埋？？

出lkk真係變sorry ball

lukaku點打sarri ball....

Ashley Cole on retirement: "It’s a killer, it’ll never go away! Your head still wants to play and thinks you can get out there but the legs can’t! I loved it here. I loved being around those guys and I miss it. Chelsea always looked after me & it’s nice to be back. It’s a special club"

"Winning my first trophy here was such a highlight. There was a lot of pressure coming here. People probably didn’t believe my reasons why, so for me to win the FA Cup at Wembley, against Manchester United, was so nice."

True blue acole

冇話要用 買起哂前鋒 貨源歸邊

原來今朝比人中出5球

屌你老母死黑警

黑警無撚得救
解散左佢算鳩數啦

各位有無事

講真除非中共想焦土
唔係班比人點哂相嘅
好大機會事後被清算

就算想焦土 到無咗作用之後一樣

心諗：我前世做錯咩要教呢隊西波

又話妓得£40m 用，點解可以£72m 買Pepe

分期

用埋未來3季既budget

Rob Green on Sarri - “We played the same way away to Man City as we did at home to Huddersfield with the same tactics. If you watched one game of our season you would’ve watched 50. You knew how to play against us.”

屌你老母又反沙 又一個25仔

冇讀過書
唔識咩係兔死狗烹

話就話而家要靠警力
但個姿態擺出黎山寨王咁
咩例都可以無視
想惡過政府

有冇手足今日發夢

古圖狗嬲

點會唔嬲

堅尼地：很高興教練給我機會，希望在車路士有一個精彩的賽季

“現在我需要在車路士重新開始並努力工作，一步一步來。我現在的願望是在車路士度過一個精彩的賽季，那是我的夢想。”

唔係真係留下話

撚狗躝

屌 Omeruo, Michael Hector呢啲26,7歲
幾時先甩到

呢件笑匠咪能玩啦

養老咁

玩fm咁 今季唔夠budget set 每12個月比幾千萬 比幾年

咁之後更加唔使買人

林伯契仔

廢撚到 躝喇屌

唔講都唔記得

入返歐聯咪有錢

入到再講

pepe咁撚勁去阿狗
撚狗快d躝啦 唔係下季乜都無

Pepe比阿買左
下年我地儲埋筆巨款咪只可以一野轟落麥巴比到

儲錢買20個dllm

唔係個垃圾ban 今個夏天真係可以買到唔少勁人
pepe icardi dybala zaha個啲

希望pepe斷腳

就算買到人，到最後都係得個傳字
轉會最尾幾日先開始做野簽幾個dllm當交貨

Pepe=fake blue 好似迪加係fake阿狗一樣不了

zaha

jovic 去咗皇馬咪又係隱形

好似傷左

熱身賽有出 全場隱形咁濟

今晚好似有得踢？

10點

全部廢過安仔，有咩好FF
要買就買包皮尼馬呢d真一線球星。

屁馬連巴西件10號都俾安仔拎埋 不值一提

咪啱 過嚟做安仔條𡃁 cho out

會唔會出堅仔

後備出先

屌你老母 又出新尼馬

啱先出新聞話baka同飲水唔留 而家又打孖正選

fact check

Chelsea midfielders Danny Drinkwater and Tiemoue Bakayoko are set to leave the club following Frank Lampard's assessment of their pre-season tour to Japan.

比人睇板

敬老

關愛Cao

撚仔睇中左堅離地

呢個陣容如果唔係有美隊
可以skip直接睇下半場

有lin未

清同公海d fact check有得揮
咩source都無

呢個後備陣擺明 除左美隊
睇來撚伯都揀好晒個心水正選陣

Mount > Barkley

上面啲link吾得，求link

Delayed

同求

好多人未拎到飛入場

唔知係咪delay咗

link

delay 15分鐘先開波

原來delay
YouTube d link都係9up中

比左15蚊支持下車狗

Preseason mm係咪未同過飲水藥膏同場

官網login完就睇到
冇俾錢買

着返上季件黃色衫？

著舊衫
冇撚嘢啊

撚仔玩9美隊

係著都著返第二作客啦

呢個人腳應該前10都未必有

藥膏真係唔撚識架啵

係喎

1 0

正宗廢到英冠級

好撚垃圾

垃圾

英冠前10都唔知有無

點解我要睇
激死成班垃圾

wtf

嘔血

猜嚟猜去都係後場
一猜上前就甩
中場果2件好唔掂啵

吾王

巴卡

藥高

baka賣啦屌 後備都嫌廢

藥膏躝啦屌

巴卡射咩屌你老母

巴卡快啲回家啦屌

巴卡好on9

屌你老味巴鳩藥高
難得堅離地無上腦+ 落底之鬼成功出波，你竟然一腳飛機
屌你老味

屌 飲水成季冇踢廢都算
巴卡食屎啦

睇緊乜鳩

trash

可以唔續now了
下季應該睇到中風

傳唔撚到上去

搵多幾個人落黎幫波得唔得

上半場呢堆應該好多都唔會有正選

快手出Kova/佐仔好過

除咗美 應該無

傳奇巴仔

巴仔啲罰球好似越嚟越勁

巴克利

撚伯係咪私人指導過波牛

巴鳩利

真新林伯

又真係幾靚 朗狗唯一價值都無埋

巴仔

legend 巴仔

果然有8號加成

撚仔接班人

林伯教佢

R8

偏右既罰球應該都係搵返朗狗

Sarri Ball累人

飲水 堅尼地 巴卡 三大毒瘤

大家飲返啖水下火

P24 有夏神影子

堅尼地廢到

交腳波做駁腳都唔掂

英冠都嫌廢條撚屌

tomori幾有前途 希望借到頭好住家

想佢留英超或者去德甲

拖肥

希望紅牛要埋佢啦

堅離地條岸鳩仔

堅尼地點解當年吸引到咁多大會

睇黎係肥賓先識用佢

豬腦

豬sir

巴膠d傳波勁左咁多 準左好多

Baka真係

弱智

傳奇巴仔 勁左咁多

嗰種廢同2年前一樣

Sor我以為講緊巴卡

柒撚到

傳奇勁到

堅離地柒夠未

新林8>林8

飲水？

-6

真係只可以踢AC

堅離地

想推過人嗰下7到爆粗

夠

屌燈左

堅sir

永續了

反堅好漫長

第一笑匠 堅離地

堅尼地同baka咪留低用
入波都咁話

新bale

又射得幾靚

堅離地百屌成材

我屌你啦

依加差巴卡未入 你地打大力d

睇官網啦login就得

新洛賓

新尼馬

堅狗越反越有

躝啦仆街

巴卡真係歐洲球壇第一騙案

同大師兄柒頭安一樣

巴克利勁左咁多

新朗拿甸奴

堅尼地係有活力
但永遠最後個腳都係柒多

踢英超邊有咁多時間比佢望個波同準備

shit唔好入完呢d -6波就留佢呀

真心想佢走
但撚伯似想留

堅狗留了

Baka啲first touch同passing垃圾到

藥膏d 波俾親人都勁難拎

人地當牙朗狗咁撚

朗狗俾人玩弄到

英冠都撚鳩你

永遠都係要修正 再望一兩秒

睇左幾場 d入波好似都係遠射 罰球咁 無咩禁區組織有d擔心

然後傳失/控甩
劇本已訂

啲彈地pass玩撚死隊友

今季中前場鐵膽
安 豬sir kenedy
巴克利

堅尼地令人聯想起西環

希望上年咁黑今年好運翻啲繼續有依d波入

傳奇巴仔球罰球

Barkley>kovacic>mount

Jor>All

連登車區同連登一樣都係越反越紅
巴克利 堅尼地
下個仲唔係baka

換哂全隊
442鑽石

龍門無換

係咪隔離兩件太廢 傳奇巴好似進步左

sarriball都算留低咗d足球遺產
後場組織

無人mark

漏囇

仲有留低死球唔mark人

死球防守始終係弱點
上半場對面已經下下都頂到

排住發夢，原來今晚有波睇

雷sir

罰球死球而家勁易俾人入

呢個應該係正選陣容 bats換返CA

MM

MM呢球好林伯

mm

馬神 靚射

mount仔型到

真。新撚伯

mm好波

Mm

無咗mount撚仔=垃圾

我愛MM

新折射王

mount>barkley

尾紳 mount

MM X2

Mm ayi

Mm again

lucky

對面五號係車仔個美國仔？

黃衫都係自己友

mount>KDB

雷狗今日前鋒mode

鍾意點就點，嗱呢D就係power啦

cumming

開始擔心切傷完冇位踢

阿巴咸啲走位好似唔錯

zouma passing真係好鳩

柏度真心要續多年

想像唔到有埋森巴之王會幾勁

禁區邊d 傳波decision真係好撚鳩

SO SEXY~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

呢條防線要比鏝利中出幾多球

D防守

比隊垃圾英冠隊入3球

Nba

已經想像到下季入1球輸返3球

雷斯d防守

開咧戰點搞

譚仔轉邊幾好

走位好似好過sorryball

巴克利進步左
好淡定

reading>barca

阿狗油長杯又輸緊

譚仔好硬淨

D 傳送好直接 係咁one two

亞衣咪搞笑啦

嚟緊8月中去英國諗住睇對李城個場 有無巴打知咩網買飛穩陣？ Expressticket掂唔掂？

因為冇左鍠個50號

仲話英超用Abraham正選

ayi 好廢
唔後腳傳轉返個身比已經入啦

估唔到撚狗係防守唔掂

教打比果陣場場都失波

雷斯毒瘤黎
紀律差 防守廢 唔認自己有問題
得長傳

佢好撚獨食
好左佢條命點滿咗運氣
啱晒打後備

有無new post

撚仔玩前場壓逼，中場無保護